你地部5/se鏡頭有冇入塵

Se 後鏡頭入塵
Apple care 包唔包清鏡頭塵

冇人有相機入塵問題 ？

有5s仔
用左三年幾前 前鏡矇到人到睇唔清咁濟
打算換6s

7 入左2粒

姐係其實必入

有，5s自己爆開清咗幾次，過兩三個月又入一堆

SE用咗大半年有一粒好細

因為個開機制喺正個鏡頭側邊，所以啲塵好易經個制嘅空隙走入鏡頭，部機擺褲袋更甚

我se一開箱就見到有一粒
但唔影響影相
但見好多人話用左一年成個鏡頭都係塵

冇計，設計問題

5/5s都有入, 但唔太覺有影響影相
se新買未有塵, 但時間問題, 預佢入硬塵

5s鏡頭都裂埋啦 諗住遲啲換成個殼

可以搵藍精靈清
預約左5分鐘搞掂

原來係設計問題
用殻會唔會好d

過左保要收幾錢？

巴打有保洗唔洗收錢
當維修咁？

包到個開關制應該會好d

Se升左上iOS 10.2.1 之後啲電好似倒水咁
要開住慳電mode先差到電
差電時粒電又熱
想問下有冇苦主同我一樣

5仔 個鏡頭得返塵

冇入塵

已入

入塵都算 我果部發埋毛 影相一撻撻